其實 搞黨鐵搞控制室係咩strategy ?

除左宣洩 有咩其他用途？有冇人可以答到我？
機場有咩事 全世界都會睇到 ？ ！
唔係話今次 抗爭者好有智慧好有計謀咩 ？ purpose 係咩？ 我唔想呢場運動走左樣因該仇恨忘左初心
最初去機場初心係咩呀？ 仲記唔記得呀？
係展示香港人最高素質呀 屌

只係打爆八達通拍卡器/買票機/cam
唔好搞其他 搞完即走 有危險就搞唔晒都走
目的係人免費搭港鐵
鐵路要俾佢正常運作

收皮啦p牌仔
仲講展示咩高質素？9月啦展你老母

高素質可以對抗暴政？

即是打不還手？

#用下腦啦唔該

收嗲啦 p牌

素質

凡是敵人反對的 我們就要擁護

拆黨鐵 塞機場
大家加油

一堆5毛出黎洗呢d post
就證明做得岩

素你老母質

仲理咁多做咩 國際新聞都係報機場啫
尋晚手足係太子站畀人打，到今日都未有消息呀
打人果班仲會唔會理你咁多
仲講乜撚野道德

屌你老母就素質

屌 係咪要迫和理非都轉番做中立 你地先明呀！！！

笑撚咗 咁你有咩高見呀

素你老母質,屌你老母支那狗,死返去你個百度豬攤啦
香港人既事關你條支那豬閪事咩

強制罷工

咪撚扮同路人啦P牌仔,素質

係支持既點都會支持 9月仲玩質素

係呀，其實搞前線警察有咩意義？我地既目標係林鄭呀，有冇人話我知有咩意義？點解我地唔對準政權，去包圍機場做咩，我好痛心呀

應該集資買米芝蓮外賣比警察叔叔食 感化佢地

咁先可以比全世界提到香港人有幾高質素

打撚完行字我都嘔三次 屌

P牌你收撚皮啦 又想帶風向

素質
block

無搵人出紅花買起林鄭已經好有素質

係呀，你地收手啦，唔好又搞到偽中立現形變番藍啦

收皮啦
你都識講黨鐵啦 琴日佢點對市民呀